百佳果啲音樂真係好趕客，好撚難聽

播黎播去都係果幾首， 仲衰過sims果啲，屌

點夠日本城難頂 鄧D員工慘, 日日洗腦

大圍站乜撚野so happy happy happy

優品360呢

傻閪先入去

agger

百佳果

咁就熱到一個點都唔洗怕啦~

尖尖尖尖尖~~~~~~~